6月9 何君堯 敢唔敢去港島?

6月9 何君堯 敢唔敢去港島?

我覺得佢敢

佢企係幾隻黑警後面，有乜唔敢。

驚咩？

咁危險 點敢去

下

一隊狗圍住佢 驚條撚

你send信串佢一定唔敢去，佢EQ低有機會去

一齊叫佢食屎